{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151167?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 무지개한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、以下の点に注意してください。 屋内で魚を焼いたりガンギエイを摂取したりすると、他の利用客に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。 ペンション周辺には木が多いので、火災に注意する必要があります。 全客室は禁煙区域であり、既存の予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しもできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室および退室時間を厳守してください。 宿の内部と周辺の施設を利用する際には、宿泊客が施設を毀損したり紛失したりした場合、損害を賠償する責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人が用意したグリル、炭、電気または電熱器具などの炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションを選択すると、家族や友達と一緒に幸せな思い出を作ることができます。 メゾネットタイプの客室は、児童と乳児を同伴する場合は保護者同伴で利用し、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが使えるので、データの心配なく便利にインターネットを楽しむことができます。 最大収容人数への駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には木が多いので、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "既存の予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿の内部と周辺の施設を利用する際には、宿泊客が施設を毀損したり紛失したりした場合、損害を賠償する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事には制限がありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人が用意したグリル、炭、電気または電熱器具などの炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が確定していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションを選ぶ利点は何ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションを選択すると、家族や友達と一緒に幸せな思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、児童と乳児を同伴する場合は保護者同伴で利用し、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiが使えるので、データの心配なく便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、最大収容人数への駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 761
    }
}